各行各業既老細，介唔介意入黎講下疫情對你地既影響?

小弟係廣告行業既。最近公司生意好差，好少客之餘，業主個邊租金又唔肯減，個個月蝕錢，捱得都幾辛苦。
早幾日係冇哂辦法之下，已經同員工傾左減薪問題...員工都好好達成左共識...但個心都係好唔舒服。半夜擔心既唔係自己間公司，而係拋個身出黎跟你搵食既員工飯碗...

雖然知道好沉重，但有冇老細想分享下你地間公司最近點? 圍爐取下暖又好，抒發下又好，睇下有冇咩可以一齊合作下又好...歡迎各位留言，見字秒回